痴身又冇安全感既人其實好令人討厭

冇安全感同多疑所以佔有慾強又痴身，呢種人真係唔適合去拍拖/結婚

另一半會覺得你好煩好纏人，少少野就FF到好嚴重咁，真係好大壓力，特別係痴身個D人，做乜都要痴住另一半，人地只會覺得同朋友一齊仲開心

咁既人最好反省下自己，而唯一既解決方法係自己一個，唔好害人。兩個人一齊都係求開心姐，唔開心點解仲要一齊？不如放過大家，好多時所謂好鐘意係自私咁想佔有對方，但就往往令對方唔開心，咁樣根本唔係愛，亦都唔識愛人。

你問我呢種人點樣先可以令自己鐘意既人開心，答案係唔該你係人地面前消失，唔好纏住人，你就係令人有壓力，唔開心既源頭！當然有時你以為自己好重要，影響力好大，人地只係覺得你係可有可無，唔好睇得自己咁高。

利申：經驗之談，情緒發洩下

搵個一樣咪得
Your face...,,,

Agger自己都未搞掂真係唔好搞人

有冇諗過係你俾唔到安全感人?

即係如果你覺得對方痴身少少就好煩既 不如你都係收皮啦 你都唔係咁鍾意對方姐

好怕男朋友因為我癡身唔鐘意我
點算好

我係比人嫌痴身個個，唉
其實都係想對方生活有我既參與姐

睇下佢係咩性格啦，可能佢都鐘意你痴身

但我都唔係個種要人24小時報到成日要傾電話既人，都比人覺得我好煩

岩呀，根本係d衰閪一開始已經比個壞既開頭對方，仲點有安全感呀？

面對現實

佢都唔係咁鍾意你

我都係咁

我都好無安全感 嗚哇
但又未到話好痴身
要學識信另一半
如果唔係成日會因為自己多疑而吵架

ok ge

咁多疑o唔ok

P仔好想like

引用返樓上既問題先，佢有冇比足夠安全感你，你又有冇比佢？

多疑真係死症，唉

我無安全感既原因係因為其他人
同埋我個成長環境

咪係⋯⋯

學下相信人，同埋真係唔好情緒勒索，我就係好多時咁樣搞到對方反感

有的 慢慢改善中

祝你感情順利，珍惜眼前人

其實我想知情緒勒索係點
多謝你 希望你都幸福

覺得呢個網解釋得幾好，比你睇下

不過通常講就易，要做到其實好難，同埋雙方都唔開心

巴打係咪好大男人，有少少控制狂？

不完美 可接受 要改善

咁你地咪會冇晒朋友？唔使私人時間？

歡迎提供更多資料

好笑了
岩岩散呢個開頭話鐘意我痴身
散既有個原因係話佢無私人空間
但又無同我溝通

通常無安全感係因為成長環境/父母管教方式出現問題
依d嘢佢無得控制
佢冇得揀自己老豆老母
所以惟有比d耐心教育下佢啦
畢竟有時人係成長過程中係需要另一半嘅包容體諒扶持
唔洗講到痴身又冇安全感就應該一世孤獨無資格拍拖嘅
到最後都係唔中意咪分手囉 放過自己又放過人

啱呀 我唔應該拍拖
ex都係因為覺得我逼得緊 無空間而唔要我

咪就係

我都係好痴身，我都學習緊唔好成日煩住另一半，希望做到

屌你老母

推
真係人夾人嫁咋，我好鍾意女朋友痴住我，但佢成日少少野就發脾氣呢點就...唉

點先可以令自己唔會諗咁多